城門水塘郊野公園母牛肛門嚴重受傷 義工：傷口有可疑

城門水塘郊野公園有一隻母牛前日(23日)被發現肛門位置嚴重受傷，平時餵牠們的蘭姐表示，數日前曾觀察這牛牛並沒有受傷，擔心是有人刻意傷害牠。牛牛現時由漁護署牛隊帶走醫治，《香港動物報》呼籲目擊可疑人士的讀者向警方報料。

《香港動物報》在2017年12月曾報道該位置接連有數隻牛的後腿內側出現可疑傷口，懷疑涉人為，但一直未能找出牛牛受傷真正原因。

蘭姐對該報表示，她已經在城門水塘餵了牛牛近20年，原本那裡有約9隻牛，現在只餘下6隻。她表示，由於過去曾發生牛牛受傷事件，她經常會看看牛的肛門及後腿內側位置有否可疑傷口，而數日前看過都沒發現，但前日發現一隻母牛的肛門位置嚴重受傷，覺得傷口有可疑。

她指，近期有一班南亞人及一名本地男子曾在入夜時接觸牛群，懷疑當中有人是兇手。大嶼山愛護水牛協會已報警，並呼籲大家協助夜間巡查城門塘郊野公園，以防有人傷害牛牛。

Sick diu

一班南亞人

牛牛樂

無驢仔咪搵牛乸頂住先

快d放返龍緯汶出黎啦

屌牛？咁偏

試過返唔倒轉頭

裝Cam?

牛屎

屌啲痴線佬老母動物都搞

牛都搞
搞豬吖笨

Cls
好撚重口味

條撚有草青味

有閪唔屌屌屎忽……

黐撚線

屌牛

個閪留返黎食

鹹酸菜

牛歡喜

好癲

俾隻牛踢or撞親嗰春代點算

literal goatfuckers

啲美軍真係冇改錯佢哋名

唔撚係呀

南亞人連牛都姦

咖哩腸鑲青草牛後臀

牛B死了

邊位波台巴打啊

龍緯汶

不意外

牛緯汶

屌死牛

應該唔夠高

屌得牛ge人 點會諗依d野

垃圾城市

屌開騾仔

痴撚線

南亞狗死氣喉都屌得落

大力過啲牛

即刻縮左一下

肛門係嚴重受傷喎 未必係屌 應該係班賤種仆街用變態手法虐畜啦屌

屌邊個啊
出黎認左佢啦

仲要係母牛個屎忽窿

牛牛

好噁心d蝻亞人，惗起美國個單，走去屌馬🐎之後俾馬踢死。

暴龍哥？

【極冷血】牛B疑遭劏肚挖空內臟 掛屍大帽山路邊標距柱

搵個繡球難呀

龍緯汶係搞南亞女童
你混淆視聽

要幾大力至可以屌牛閪

肛門啊弱智

好撚變態牛都唔放過 叫雞錢都慳

有冇綁綉球？

@UST南亞狗

牛仔閪

切牛歡喜失敗?

立左引渡後立即送曬仆街南亞人返去佢地國家坐監

人地屌騾佢屌牛

青頭仔?

好撚恐怖 買個飛機杯番屋企屌仲正啦

又係痴線南亞狗...屌奶媽

唔比係比公牛？

牛嘅話係咪會用拳頭

哦
黃浩

牛乸冇肛門？

愛滋都搞左咁多年先有效用高d既療法
D人係咪咁唔識死唔驚中多隻超級病返黎..？

驢仔閪

她經常會看看牛的肛門及後腿內側位置有否可疑傷口

遲下有人爭取人獸戀婚姻合法化

肛門喎

杜生

唔駛問一定係南亞人

屌完牛又屌女
南亞狗真係名不虛傳

南亞

上面成班Child登仔重係到講笑
真係弱撚智 冇血性

無圖都討論到?

屌牛好過強姦港女啦

星期二上城門水塘都見到個隻牛
佢唔係損左咁簡單
係好似成塊petpet皮無左見哂紅咁樣
好似被獅子老虎抓傷咁
如果係人為真係好殘忍下

呢班低能仔就算鳩數啦 成日戇鳩當有趣

暴龍哥

屌牛，咁重口味

佢係話放龍緯汶出黎俾南亞扑呀

標題好似向西聞記d片頭

痴線

啲死仆街

屌牛仔閪

屌狗先唔偏？

是咪搞錯驢仔

係「搞返你個女」

屌 平時睇新聞個d南亞打劫搶錢強姦已經心中十萬個屌你老母
如果係隻牛體內真係驗到啲咩 落地獄啦屌你老母

屌牛？

整痛隻牛唔識後腳踢？

驢仔無閪？

今日係蓮花山 荃灣個邊有警車 巡 有4個警案由蓮花山行去柴灣角方向

屌大象過癮d

push

啡皮狗

燦神